d台妹着到咁去健身有咩居心

有無健身ching

全球暖化既影響

G

擺明唔係操開既身形
一係閪痕 一係搵老闆

唔係打個卡都唔得麻

LM

等俾人操

整容

Ig呢？

居心已達到

被人操開

等緊老細呀

雞 搵生意

有得你睇仲想點

點解而家D雞咁鐘意整行野係一邊波度
整行barcode俾人掃價錢好過啦

掉轉唔見人話香港啲女仔著到實一實咁去操野
唔同地方唔同風格嘛

操緊你老母

化妝做運動塞晒啲汗同毒素係毛孔
條女智力高極有限

how about this?

香港果啲咪又係咁

無咁大波啫

求IG

吸引你去做gym

ig?

點解而家D女入親GYM房都一定係著LEGGINGS

淫賤

Ig呢

整容怪

比gym房啲人健埋心

呢個真

lm

睇錯左個腹部好似背脊個條肌肉咁

個波咁大唔洗操啦

佢彈琴好西利

舉一下影百幾張
之後收皮

操完又操

pat可以點操

你無話，見過台妹著白衫黑bra 去上跑步機，跑完個胸罩滑左落黎，兩粒點透衫而出，但佢完全唔覺個胸圍上浴有托住佢兩點

伯母露點正過台妹

無圖 ，咪嘈。去健身室慢慢睇啦

點解佢咁撚得閑日日做gym 好似唔洗返工咁

暫時除咗話香港學生妹三十幾度仲著冷衫之外好似冇乜其他嘢 係女人著得實一實畀人話